Er was... iets in je aanraking dat geweldig was.
Het had meer uitdrukking dan ik ooit eerder had gehoord. "
"Het is omdat ik goed zal zijn," antwoordde hij glimlachend.
"Ik ben een weinig is al veranderd. "
"Je kunt niet bij mij komen, Dorian," zei Lord Henry.
